[全世界同我入嚟] 今日美國旗隊去咗遊行叫人簽白宮聯署 你仲唔簽？

美國旗隊今日去咗長沙灣遊行親身落場叫人簽白宮聯署
你地仲有藉口唔簽?

邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)專家來香港支援聯署:

你今日簽咗未?

仲有被遺忘的twitter

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

冇人簽聯署?

又玩trump旗

屌你老母又係熱青城班白痴仔